黑人運動BLM訊求：黑人霸權

Chanelle Helm 係其中一個運動始創人，訊求如下：

1. White people, if you don’t have any descendants, will your property to a black or brown family. Preferably one that lives in generational poverty.

白人冇後代的話，遺產歸黑人。

2. White people, if you’re inheriting property you intend to sell upon acceptance, give it to a black or brown family. You’re bound to make that money in some other white privileged way.

想出售的遺產俾黑人。

3. If you are a developer or realty owner of multi-family housing, build a sustainable complex in a black or brown blighted neighborhood and let black and brown people live in it for free.

白人為黑人免費建造房屋。

4. White people, if you can afford to downsize, give up the home you own to a black or brown family. Preferably a family from generational poverty.

白人房屋俾黑人。

5. White people, if any of the people you intend to leave your property to are racists a**holes, change the will, and will your property to a black or brown family. Preferably a family from generational poverty.

都係將想出售的遺產俾黑人。

6. White people, re-budget your monthly so you can donate to black funds for land purchasing.

白人每月出錢俾黑人買地。

7. White people, especially white women (because this is yaw specialty — Nosey Jenny and Meddling Kathy), get a racist fired. Yaw know what the f**k they be saying. You are complicit when you ignore them. Get your boss fired cause they racist too.

炒種族主義者。

8. Backing up No. 7, this should be easy but all those sheetless Klan, Nazi’s and Other lil’ d**k-white men will all be returning to work. Get they a*s fired. Call the police even: they look suspicious.

都係炒種族主義者。

9. OK, backing up No. 8, if any white person at your work, or as you enter in spaces and you overhear a white person praising the actions from yesterday, first, get a pic. Get their name and more info. Hell, find out where they work — Get Them Fired. But certainly address them, and, if you need to, you got hands: use them.

如上。。。

10. Commit to two things: Fighting white supremacy where and how you can (this doesn’t mean taking up knitting, unless you’re making scarves for black and brown kids in need), and funding black and brown people and their work.

打擊白人霸權，資助黑人。

簡單啲講就係唔想做但又想要錢

當初白人唔係咩？

打岔講一句，之前係美國叫黑人Black已經係其實，一定要講African American先至政治正確。今次又返兜叫自己Black Lives，真係好混亂。點解唔叫African American Lives Matter？
AALM vs BLM？

社會定型

個陣係農業社會
要大量黑人做野白人做管理
依家用機器去代替黑人
所以唔會再需要奴隸

咁嗰陣嘅白人咪即係唔想做但又想要錢囉

咁羅馬帝國時期又有奴隸咁係咪羅馬人又唔想做又想有錢
係人力資源管理嘅問題 西部大開發起鐵路夠華人起
但都要白人去帶住佢地去管理
唔係普通一個華人就識得起
就好似你老闆夠識做你啲野
咁佢請你係咪你老闆又唔想做又想要錢

華人係勞工 有錢收 係人哋嘅員工
黑人係奴隸 冇錢收 係人哋嘅財產

冇得攞兩者比較 黑人俾人老笠返嚟 華人係自己上船賺大洋再寄返去

個陣咪又係大把人俾人呃去賣豬仔
果個時代中國冇奴隸咩
個陣大家嘅思想就係弱者要做強者奴隸
歷史堂你老師有冇教過你唔好用依家思考方式去代入歷史人物
你可以話佢係錯
但係佢當時當黑人係奴隸嘅思想係根深蒂固

推

佢都忽忽地

白人跪求黑鬼原諒

就算比晒錢佢地都好快用晒又開始問人拎

咁依家咪話現代佢地仲未解決到黑人被剝削遺留既問題
所以要佢地解決囉

點解要社會退步返去以前
身為黃種人幫黑人攞特權 你真係賤種黎喎

屌你條撚樣 咁撚過分都講得出
幾多清朝華人係被逼賣豬仔
你染黑自己做黑人啦 你冇資格做華人

奧巴馬自己友做咗十年都未搞掂？

不如你追溯去古埃及，

社會係進步咖，因為以史為鑒，

唔應該再重新犯錯

唔會搞得掂，因為根本唔係種族問題

認同但依個係冇得和平解決嘅問題
因為係資本主義社會 就如女權一樣
如果你要去矯枉過正只會第二次內戰
因為你郁到大部分人嘅利益

送曬入集中營啦

依家侵侵幫緊黑人，好過奧巴馬咩都唔做

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？